[公投］蚊同TB其中一樣絕種，你會揀邊個？

比你揀蚊同TB其中一樣絕種，你會點揀

:TB
:有閪男人

我會選擇絕樓豬種

蚊係有閪男人

蚊 又痕又會傳染疾病
Tb最多都係爭食姐 但相對地有班gay既中和返

蚊最鍾意夜晚偷偷地係人地耳邊飛嘈撚醒人
但係一次最多會煩一個人

TB係一種好鍾意鳩叫既物種（尤其係肥TB)
嘈撚住成村人佢先安落

發現一隻TB

你真係針唔吉到肉唔知痛
Tb好鍾意乘虛而人

屁清幫你出頭

蚊都話可以用蚊香蚊怕水去趕走佢地

Tb係好撚厚面皮，成日煩住人，又唔睇下眉頭眼額人地根本唔想理佢

TB死清光

有時見到 叫你小姐又叫唔落 叫你先生你又唔高興

又唔好咁咀咒人
心理有缺陷都唔係佢地想

真心一問
狗公算唔算蚊
Sorry

第二個議題

蚊姐係扮基食老虎？

華人與狗 不得內進
上面講左啲咩自己參透下

利申：非歧視性

有隻tb偷偷比負評

來吧

留左個負評 唔係FOR公投

係送比你地呢啲死毒撚 溝唔到靚女又賴地硬

可唔可以講下點解你會做tb?
因為本身生得柒無仔溝定點
會唔會想比男人屌 睇av會睇男人定女人

真心想知

同廢老一樣
你班廢青不思進取買唔到樓係到瀨地硬

即係逼人揀TB

袋住先啦

我會消滅蚊然後再要tb隆胸

一樣冇左會破壞生態平衡
另一樣本身既存在就已經破壞生態平衡
唔駛諗啦下話

呢位兄弟高汁

思路十分清晰

蚊

夏蟲不可語冰，TB不可射精

TB自信心強過坦克車
又嘈撚到仆街

我唔係想趕絕佢地
你地鐘意男男女女咪死埋一二邊搞囉
唔通我同我同女朋友一齊乜又要遊行上報紙咩

唔撚怪得印度強姦女人唔洗坐監

博唔到 成日鳩叫想引人注意

想要男人既地位 但又要女人既著數

唔洗簡喇話

一定係TB

TB呢個字一定要加個死字係前面架

死人妖